戰狼滑鐵盧！王毅訪歐五國 一路遭輪翻「洗臉」

美中關係緊張之際，中國外交部長王毅25日起走訪歐洲5國，防止歐洲跟中國脫鉤，嘗試尋找同盟。但王毅至今所到之處，香港問題如影隨形，不僅屢遭抗議，各國政要也都關注中國的人權迫害問題。

義大利總理拒會面 羅冠聰為香港發聲

綜合媒體報導，王毅25日首站訪問義大利，義國一向被視為親近中國，不過總理孔特拒絕和王毅見面，雙方僅用電話簡短交談。在此同時，流亡英國的香港民運人士羅冠聰也和多名政要在羅馬舉行記者會，譴責中共，吸引大批媒體，成為關注焦點。

義大利外長迪馬尤（Luigi Di Maio）與王毅會談後表示，他們談到義中兩國的合作關係之外，也向王毅提到香港問題，並強調香港人民的權利及自由必須獲得尊重。

加拿大外長面告王毅 中國脅迫外交無效

加拿大外交部長沈潘（Francois-Philippe Champagne）25日也在羅馬與王毅會面，沈潘要求北京立即釋放被捕的2名加拿大公民，並表達加拿大在中國對香港事務上的反對立場。據《法廣》報導，沈潘還透露，他當面告訴王毅，中國為爭取釋放孟晚舟所採取的「脅迫外交」是行不通的。

荷蘭議員「歡迎」談台港及維族議題

王毅第二站到荷蘭，26日當天許多民主人士在該國發動抗議，荷蘭眾議員范赫沃特（Martijn van Helvert）也推文「歡迎」王毅，指王毅要來拯救兩國關係，邀請他來國會外交事務委員會坐坐，議題包括「台灣、香港、維吾爾族，還有在中國被迫害的基督徒」，反諷意味十足。

荷蘭外交大臣布洛克（Stef Blok）和王毅在會談中，則表達對香港自治和中國人權問題的關切。布洛克會後聲明表示，香港逮捕新聞工作者和立法會議員、延後立法會選舉1年，以及北京施行香港國安法均令人擔憂。他也關切中國打壓宗教自由，包含穆斯林、基督教和藏傳佛教，以及維吾爾族的處境。

挪威議員提名港人 角逐諾貝爾和平獎

27日王毅到訪挪威，與總理瑟爾貝克（Erna Solberg）和外交大臣索雷德（Ine Eriksen Soreide）會面，訪問期間有挪威議員建議，提名香港人競逐諾貝爾和平獎，王毅則對此警告挪威勿做干預。

訪法德前夕 民間、議員要求關注中國人權

王毅將在當地時間28日抵達法國，《法廣》 報導，法國總統馬克龍將親自會見，不僅有學者質疑馬克龍親自和王毅會面不符對等原則，當地的維族組織及捍衛香港組織，都紛紛呼籲馬克龍關注中國人權。王毅最後一站將到德國柏林，已有多名議員發聲，認為在香港問題上，德國不能對中國讓步。自民黨聯邦議員、人權委員會主席顏森（Gyde Jensen，MdB，FDP）推文表示，德國政府必須把香港和新疆問題擺到桌面上。德國綠黨議員、約根·特里汀（Jürgen Trittin，MdB，Grüne）也表示，當中國外長王毅正在環歐洲旅行，香港民主黨議員林卓廷和許智峯被捕，直指「民主選舉不是這樣運作」。

王毅加油

證明我地繼續加大力度
支共真係會有壓力
為香港又好 東突又好 台灣都好
都要出盡力

不得人心

佢係習近平戇鳩思想研究所所長

輪姦

習近平外交思想

王毅：好嬲好嬲

加大力度 支詞

戰狼俾人拖咗煲三六啦

梳 無留意

國安法拉得啦

出台－ 推出. 加大力度－ 加強、加緊. 北漂－ 北上港人. 奶製品污染－ 毒奶粉. 打知名度－ 打響名堂.

手足頂住
我地真係會努力救你地出黎

去訪問非洲兄弟算啦

//訪問期間有挪威議員建議，提名香港人競逐諾貝爾和平獎，王毅則對此警告挪威勿做干預。//

而家好似係你專程去人哋度求人

條友啲興趣咁奇特, 特登出去俾人撚都有嘅

警告喎

佢真係估唔到第一個意大利就翻檯

而家去非洲會比人問唔還錢得唔得

明明之前意大利奶共

過街老鼠

荷蘭好鳩
我怕玩大啲會話不如傾六四

人做遊說佢做遊說
做完係完全唔覺得對家有改變任何野

所以邊個話打國際線無用

抵撚死

三硬三軟，笑撚死人

最廢好似法國

on交部長

香港外交部長 vs 中共外交部長

哩round聰爺大勝

不過見到法國嗰part真係屌出聲

馬克龍真係好撚垃圾

Push

大家小心。
係歐洲俾人噴到一臉屁，番到黎一定搵香港人出氣。

關加拿大外長乜事呀
奶共奶到出晒面

返去支那用党媒打飛機算啦

唔知邊個干預緊邊個

A

全撚部都犯哂國安法人嚟打包拎走

聰仔>王毅

四面楚歌

奶共係生意

要Keep住Twitter 呀

王毅： 我教仔關你地撚事呀？！

繼續加速 gogogo

真係唔好忽視海外/流亡港人既力量

某程度上真係要多謝羅冠聰

四處求饒

多謝羅冠聰
好人一生平安

想搵同盟去歐洲

去中東會唔會好d

泱泱大國

或者問可摸耳借多d 呢排手緊

拎本書出嚟兇人呀嘛

佢帶枝藥油比人，人哋話唔洗啦！

仲未窮得曬都搞到咁，遲啲再窮啲就

當年笑既羅冠聰、黃之鋒、周庭
全部進化晒

至於當年主導輿論去插佢地既
今日始終如一，垃圾

光復世界

文明真好
懷念斬殺來使 送個人頭返去既日子

無人講馬克龍條仆街仔既

抱住天朝大國 唯我獨尊姿態 邊個得閑同你傾

揚威海外

邊度汁？

大紀元？

多謝Twitter 戰線同國際戰線嘅各位

呢d文真係可以令連登仔智商下降
成日都以為中國外交好弱
結果往往同現實不符就話人奶共
連登仔國際政治觀真係笑死人

trump唔好再搞自己美國D傳統盟友啦

被拒見係實際行動黎 唔弱唔通叫強？

比人當狗咁撚

正呀有得踩住人哋個背脊

出去比人撚

法國佬

真係過街老鼠

搵個國家判死呢條賤種再公開行刑啦

翻檯係意大利傳統嚟
睇吓一二戰

呢2年成個晚清咁款係咩玩法

荷蘭寸

王毅：好！等我走轉非洲，一定自信心返晒嚟

蝗蟻： 腥梘淫，禾尼啲叫親自去警告佢哋

支那搞到義大利死咁多人想當無事

Snapped in the fucking face

非洲兄弟唔想還錢

澳洲就人質交換
跪未澳洲省

拒見外交人員咁大件事
就會有本地外媒報導
不如你搵比我睇下
邊份報紙有話拒見？

走去歐洲俾人 shame shame shame

共產黨勾結外國勢力失敗

但佢都其中一個捧殺師
對比其他幾個
有放水之嫌

觀點與角度

意大利外長：中國係主要伙伴 北約係盟友

意大利外長公然面告王毅：須保香港獨立

國際線

點解滑鐵盧點解解作撻Q

睇過片，講日文個語氣都正氣
只怪佢係支那人
用呢種思維搞外交，衰多兩錢重

又軟又硬

去人地度警告人地

送面罩， 送疫苖， 送高鐵， 送基建， 派錢

唔係唔要呀

去咩歐洲,去非洲咪好囉,之前唔係好多第三極權國家支持佢哋嘅咩?我建議王毅去非洲54國旅遊肯定會有唔同嘅對待

佢今次係出去同全世界講習近平外交思想就係大尻你主義

再唔係， 幫你在人家海岸起幾個島呀， 笨

滑鐵盧戰役
原先油麻地站叫滑鐵盧站

Nathan

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

//沈潘還透露，他當面告訴王毅，中國為爭取釋放孟晚舟所採取的「脅迫外交」是行不通的。//

但係意大利都同中國簽左經貿協議 屌 真係講一套做一套
同埋法國態度真係好搖擺 始終都係大國有SAY 係中美兩邊左右逢源
一時又禁5G 一時又對芝麻友善

別國波有批評爾孔子和平獎

為什麼要管人諾貝爾和平獎呢

而家真係打緊大佬喇喂

簡稱 習交思想

唔知佢有冇機會喺法德拎到少少心靈安慰呢

香港人一石激起千層浪！全球反共！

無錢派呀？
十四億人一人一蚊呢？

毅王

當年站內d柱有埋紅白藍三色紙皮石
每日不停串鳩法國佬

又會特登出去俾人撚都有支共興趣真係奇特

四面遇聰哥

去洗個面返嚟都好嘅

雖然唔知佢地係咪得把口，但都要多謝歐洲佬，

王毅個位負責食屎

嗰班有錢就有兄弟，冇錢就當你契弟，酒肉朋友冇必要可以唔使搵，真係要投票靠人多時過數俾班乞衣，自然有票。

而家佢想去歐洲度離間歐美丫嘛。

戰狼式推po

拿破崙做咗皇帝之後其他歐洲國家組成咗反法同盟,拿破崙輸咗之後俾人流放

但係又自己偷走返去歐洲班齊人馬
去到滑鐵盧同反法同盟決戰,又輸多次
今次俾人流放到聖海倫娜島,就冇再返歐洲,死喺嗰度

所以滑鐵盧就係形容「失敗」

btw
以前油麻地站係叫Waterloo,成個車站仲係用紅白藍三色
當時曾經有個說法係英國串尻法國

都係個句啦，各國係香港都有利益，你中国想控制曬，各國一定唔妥你中国。

特登坐飛機去俾人玩

仲有窩打老道

正呀

武肺源頭喎
全世界多得你哋唔少
仲比佢入境都執到啦

王毅威風凜凜 一定嚇到班洋鬼子腳都震哂

國際戰線

下一站滑鐵盧 乘客可以轉成......
聽落去似去左歐洲

Bukake

學到野

中文名都係「油麻地」

推

法國想取代德國做歐洲話事人 所以想左右食
軍事同外交實力法國謹次英國 而且非洲影響力大 希望英美夾到佢

蕭生出嚟讚幾句王毅同祝佢成功

有美國大佬照住洗撚比面你支那

真定假呀
歐洲出名奶其共喎

咪就係，意大利官方都係話佢地兩個起意大利通電話，無話要會面

習近平加江澤民呢

北漂 - 賤種 （王婆婆唔計）
港漂 - 匪諜

戰狼又拆回教寺又燒十字架

多謝羅冠聰

去到外國周圍走幫香港人

其實加大力度呢個詞真係好柒

中國：雙方放下成見，坐下來什麼問題都可以談
美國：談一談香港問題？
中國：這個問題不能談
美國：談一談新疆問題？
中國：這個問題不能談
美國：談一談西藏問題？
中國：這個問題不能談
美國：談一談台灣問題？
中國：這個問題不能談
美國：那還談什麼？
中國：什麼問題都可以談！

from網上

恰到上心口

Free HK

三硬三軟呀
晨早知一定係咁

國際線收成期
多謝手足

佢諗住自己仲係天朝特使
點知去邊都比人撚

武肺死左咁多人唔使還咩
分分鐘高官同政客都有家人朋友死左

係大國博弈之下
一般國家都係風吹邊面就向邊面
所以大家要加油唔好俾風向逆轉

若果意大利真係只理經濟，唔講人權，何必將新疆，香港搬上檯？

當然，個個都想籌碼多

支那同埋啲小粉紅顏面何存

點解唔繼續做戰狼？
唔係覺得自己好撚威架咩

自動送上門俾人顏射

比我係意大利理都唔理你添啦 同你做fd你又搞個病毒俾我 差啲連個總理位都俾人推翻埋

死咁多人 你出力奶都反效果

拿,我唔準你質疑習主席外交思想呀

負皮比加大力度

我會嚴正處理自己支語問題

佢去唔係做俾你睇
係做俾佢地大陸人睇，搵CCTV拍，講到佢萬邦來朝都得。

官媒會寫取得實質成果，就係去比人撚。

所以唔好話T戰線無用

支共必須解體
世界先會重獲新生

Source?

戰狼使唔使雖遠必誅打柒班歐洲佬

有飛機文既味道
換個角度睇中共今次出訪歐洲大致都好順利冇乜阻濟

比連登仔打多陣j啦

唔媒阻連登仔打j啦

不過王毅親身去到意大利竟然係通電話，又幾搞笑

都正常 因為疫情問題
同埋始終大家身份唔同
你話李克強去就話姐
義大利點睇個政策走向都係親中為主

繼續打國際線

過街老鼠人人喊打

咁又係，班連登仔好鐘意打飛機
下次習種直接起中國通電話咪得，又會搵王毅去意大利通電話

唔通拒絕你入境咩

其實呢類飛機文有媒多都出自台灣
我公司做意大利廠
問過廠果邊d意大利人
個個都對中國無咩負面野搵錢大過天

外長對外長點撚樣唔同呀

嗌交部=丢架部

官方都話佢地係通電話，唔會係飛機文掛
咁你有冇問過，唔係搵大陸錢既意大利人先

刁敗北

通電話有唔出奇 但話咩拒見就吹大左
以我所知我果行9成廠家都想打入中國市場

喺法國馬克龍聲望只係好過柒婆少少

不如你睇清楚文中拒見既係邊個

無帶圖章吸印買嘢，理鳩你呀

拒見就唔會既，奇就奇在去到當地都係通電話
咁點解唔直接起中國搵習種通電話，仲威啦
咩廠

可能老虎狗拎咗箱驅風油俾佢做手信

繼續

建材 早幾十年 食住中國係咁起樓個勢搵唔少

咁所以外長咪有見佢lo

一帶一路個勢嗎？依加中建比人制裁
有冇影響？

佢前幾日仲好意思講果句:解鈴還須繫鈴人

即係戲都唔做,果2個加拿大人係人質,唔撚係因為犯左咩法都比支狗咬

犯左國安法啦
黑警仲唔嚴正執法？

面就人哋俾

歐洲有參與制裁中建咩

唔知點解對德法兩國冇乜期望

排隊撚狗

實際點制裁好似無講過，不過咁先恐怖，隨時拿屎上身
會唔會阻嚇到歐洲國家中建合作嫁？
同埋中國建材唔係產能過剩？又會用意大利建材咁得意

無改錯名
要有毅力先得

佢鋼材先係姐
建材都有好多既
歐洲國家同美國愈行愈遠啦
佢地唔會跟美國隊制裁

哦，例如邊樣建材？想了解多啲意大利

邊到睇到同美國愈行愈遠？

德國已經同美國唔岩啦
話要加保費費 最後徹埋軍
美國又要法國跟佢制裁中國
但同時又徵法國鋼鐵稅
東歐亦有好多國家同中國好fd

仔定女黎

奶完共武漢肺炎一嚟全歐洲最嚴重，仲要俾你搶多次錢，邊個唔火

唔該法文/德文巴打呢兩日打足twitter戰線

從今開始王毅去到邊羅冠聰就搶先去邊

Fb 有條女話無用,話國際線on9
之前成日煽動人陣地
原來睇來係健吾同路人

你個支那名
你D垃圾冷水
起埋你底，個個post都呃負評

我信你就真係笑死人